有冇人細個以為牛鞭係牛嘅尾巴

係

吓 唔係咩

所以都唔明D鹿條尾得果一粒野, 邊度有資格叫鹿鞭